去到2021年 踩港撚 大愛撚又返晒黎

2019年
當年港女世界第一 宜家又變返臭雞
當年00後企得最前 宜家變返垃圾00後雙飛蝗
當年就話藍絲/紅 死全家 宜家護旗手達叔就死 有人慶祝都比人屌冇人性
又話佢帶比我地集體回憶 唔屌得
我驚到時譚詠麟 成龍死 都唔可以慶祝
佢兩個當年紅撚到成個亞洲 係咪唔屌得?
當年個個都話要支持香港電影 個個都話香港電影高質 係冇人入場支持先做唔起
宜家燒生一句就係咁踩香港電影做唔起 冇撚用 踩班新演員

冇佢地撚有香港8,90年代香港黃金時期

入去起下底就知幾隻5毛喺度互推

上連登勿認真

果條借達叔踩港既仆街一早扑左

跟據佢既支那邏輯 689都係人黎 我地要尊重同珍惜佢 因為隻狗曾經登報屌八九六四

傻既都信 講唔通啦 偷換概念 轉移視線

踩港矮化香港人先係呢班仆街既目的

正式宣佈黃藍大和解了

香港確實係仲垃圾左喎 各行各業都廢 又唔識進步

早兩年有個共同目標先無咁分歧姐

本來香港就係多大愛撚
大愛撚同本土派本質上既矛盾係冇可能解決

嗰班五毛嚟

可以食藍店了

連登仔真係無資格笑四眼仔

冇香港觀眾佢撚有票房

達哥唔可以賣完美世界 姜b可以賣老麥
00後又win

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

依家班5毛仲拎共狗班恐怖份子同上連登既人掛勾
講到係連登屌人老母就真係屌左班5毛同打手既老母咁